依家先知，原來楊丞琳同曾之喬唱歌好好聽

楊丞琳，以前俾佢可愛教主個名呃左，以為佢得個樣，直到我最近係youtube聽到佢啲歌，原來佢唱歌好好聽
性格都好好，俾邱澤咁玩法都冇唱過佢半句

曾之喬，我睇完必娶女人先知佢唱歌好好聽，把聲好靚，以為佢淨係識拍劇

J

楊丞琳唱功比以前進步左好多，連青峰都讚佢話估唔到佢唱功咁好。曾之喬係幾靚既，皮膚勁好

楊丞琳不嬲唱得

當年個樣走偶像派令人忽略晒佢唱功

唱功開始爆發係帶我走

真心估唔到咁唱得

係咪佢條仔教佢唱歌